南昌係唔係有狗上車？

會唔會有人禁制？